屌你班友仔去裝修果陣可唔可以包好少少呀

雖然講左幾億次 但次次都有人再犯
面巾 我知而家冇晒貨 好難買
但你有t shirt掛 起碼買晒成塊面先啦
次次比apple影住大頭
點解有d人可以淨係帶個普通罩同cap帽就敢去裝修
如果係識你嘅其實我一望就知係你啦 你點知你身邊會唔會有舊同學做左狗
特別之後裝修荃灣同而家係元朗玩緊鄉事果d手足呀 比人高清影撚住 你估好難認咩
大佬呀 唔好因為衰on9比人拉好唔好

Pish,保護自己，人人有責

打錯字 係包晒成塊面

推

睇直播有啲就咁得個濕鳩口罩行埋入去

有個直頭係apple部機前面行 影撚晒

保護自己先開工，安全守則呀 !

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

千祈唔好咁包